想搵隻好玩既手機game真係咁難？

玩開clash royale, 中2玩d要用玩腦既game
唔想玩d純粹用時間同金錢推砌就可以變勁既game
究竟依家仲有無咩高質game?

推

中2應該好好讀書唔好打機

咁你幾大？等我睇下咩歲數先應該打機

我小三唔打機

中2啦 出年要選科 溫書好過啦

呢隻南韓星戰大作基本玩法抄皇室戰爭
但要控埋英雄行更難玩
有得2 vs 2
聲畫好正
玩熟左後覺得比皇室戰爭更好玩

另外老任新出隻火紋英雄都好好玩

呢兩隻game連登都有post討論
零課都一樣好玩